黑社會消息幫手擺工？

屌奶星
謠言滿天飛

722擺工冇人理
謠言一出
成個新界幾個大商場都閂曬門
另類擺工

咁多商鋪關門，咁多公司提早放工
希望唔好有事

最好日日轉 無限期罷工

今日大西北擺緊啦

幫派互劈
如果黑警都唔理不如解散佢啦
有撚用咩

罷呀

罷 擺

sorry
打錯咗